59921 哭衰區

雲爺爺又玩鳩我

今次我56 分貼左

走唔切 退錢呀！！！

呂布軍營屠宰區

聽日開市不問價入

夜期爆升啦

pish